女仔話請我食飯

有個女仔話請我食飯
但我係應該比自己嗰份定比埋佢嗰份
定係仆街到佢請

利申：想溝

出到黎食野,趁佢去廁所果陣埋左單先,跟著叫佢請食甜品。夠man又延伸到下場

然後趁佢聽個電話埋埋張甜品單,跟住叫佢帶你上佢屋企飲杯茶

我有個男仔朋友真係咁，出到黎嚇死我，做咩自己走左去比錢

你出錢買CONDOM啦。

請食鮑魚

畀佢請
跟住同佢講呢餐你嘅
之後飲嘢/甜品我嘅
或者約佢下次食飯你請
再之後唔洗我地講啦

咁應該點

請你出去食飯，但你幫佢埋單

推

唔係好熟，預左AA嘛

佢話請你食飯 點解要俾錢

比佢請。之後下餐你請去食四季

你反請反曬全場

點解無啦啦佢想請你先

我之前個女仔fd 請我叫雞

如果食餐廳果d,唔會比你見到佢走出去比錢

ching sick ball

女仔表示肯定加好多分

一睇就知佢暗示緊你

佢話左請就比佢請啦
最多下次請佢食貴啲姐

佢請你嗰份，你請佢嗰份

變種AA咪得囉

可惜我係柒完先知要咁做
告誡樓主要比心機

幾個月前
我開玩笑咁講叫佢請我食飯
幾個月後
我都唔記得左件事
佢無啦啦拎番出黎講話請我食